像我這一種男人~

學不懂怎快樂
就算簡簡單單幸福的角落 也未尋獲

平安夜

Ching

就算我對你再好

亦會比一張紙更薄

對現宏願~

平安夜 屌閪夜～
買套未 入7仔～
未入貨 就要買多幾袋～

瞓啦